香港電影業其實真係冇衰落過

開始時有邵氏
之後有TVB
而家有Icac